啱先見到條毒撚揹住個書包去上堂真係不禁笑咗出嚟

仲要有個唔知咩動漫嘅筆盒

好心啲毒撚就咪撚讀u啦，摺埋做隱青算啦

我就唔揹書包同帶筆盒嘅
一盒煙同一個打火機就夠我上堂

樓主係咪毒撚hunter 法國你成日追擊毒撚

上堂唔用腦，confirmed

我一向食住煙上連登咁上堂

室內嚴禁吸煙

喳㗎，煙同火有人提供駛乜自己帶

入到u要學識自給自足

原來就係你個柒頭

書包係擋住你
人地上堂含緊

On9仔先食煙
梗係食雪茄啦

同學 前日見到你仲係揹書包 用動漫筆盒
今日做咩攞枝煙埋黎吹水 你隻垃圾煙好臭

認錯人啦柒頭

child登真係child登

咁都開到吹水大會

岩，負皮咁多就知咩事